﻿Fonctionnalités cools:
	Véhicules / Tourettes
	Rediriger la force perdue lors d'une collision avec un Element non mobile
	Graphismes
	Des bots (joueur avec IA, zombies...)
	Ajout de modes de jeu
	Slow / Gel
	Shield
	
TODO
	Ajout du GUI de parametrage des parties
	Bug collision rectangles mobiles

Jeu en ligne:
	Ajout d'un ping au serveur pour éviter la déconnexion
	(Latence de mouvement !)
	Ajout retour aux salles pour le createur
	Ajout ready
	Multi local
	Ajout d'elements indefinis (s'il est defini dans une version ulterieure) => ajout d'un code d'identification de debut d'element ou taille de chaque element avant envoi (dans algoListe un arraystream et dans element creer un redInt de la size)

passage de liste stats en non static !!
Ajout sauvegarde stats
Fix updater sur windows (le programme ne se fini pas, donc le script echoue)
Passage de DialogueClient en classe non static
Crash a la fin de la partie (quand un client leave)
Impossible de scanner les serveurs en ligne (peut-etre lié au port forwarding)
Ajouter tourettes au reseau
